...

點算(*꒦ິ꒳꒦ີ)忍到好心急

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

屙啦

但係又有咩可以做到
做來做去都一樣 努力完到頭來咪又係咁...
仲要每次都我先嘅😓人哋覺得
而且係咁樣情況下
講緊嘅係完全無...

明咗啲

個心唔知想點但其實自己有plan應該要點(ಥ﹏ಥ)但唔想...柒...
屌好撚大煙出邊食攻我😭😭😭點解我問好多

仲要真排卵痛==想嗲...你老祖覺得自己做緊乜9
但係又唔就就丸就唔有會或者係但我唔知如果我

好fun牙但真... 想><
割入去就無事( ˘ᵕ˘ )横掂點都禽繼續咁我就由
係啦 所以自己都係會開事關對手係犯賤嘅
原來幾次都係無( ˉ ˡˍˉ )嗰吓先諗 屌午心機
原來爆無瞇到ok

開始後會痺 就係依家
byw成日都有˚̑̑̑̑̑༾(-᷄◞८̻◟-᷅)༿˚̑̑̑̑̑例如一睇就知係陀地
同美國仲+44😑咁先得人警...仲要係wtsapp🤔🤔🤔

去機場搵我丫

日日倒數緊
臭豬>o<至衰係係啊
deeeujeoddeueueuheouuuhee
heou!!!ujdoojoodeucapuhejouh( ＴДＴ)
uhdoojouheh!!!?!?(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)
koeuhuheeuodnghaiddkehueuheieieu oeueueo nh oeuheo uheeuuee.🥺🙏🏻😓

ddkeheuod ekdeu( •̣̣̣̣̣̥́௰•̣̣̣̣̣̥̀ )oe ouheuebeuhu hee dekoj del..m uheeuheuh ekde
uheeouubuheudoeueo eohdo(╥﹏╥)o
euueeoded 好想😞🚬唉ouuhdok

其實就都已經咁搞到仲有咩事未呢??!?!
直接啲好無呢我但我勁eukohk ddkod
koeuhe uheeiodbebhdue hh euheoe
我實88先☻係我個人byebyeﾍ(;´Д｀ﾍ)

有好多 想一次過嘔晒出嚟但儲中營
所以話晍就係咁晍係無理田的( ◜ᴗ◝)و

/^\

覺得嘅係好撚煩x1928729297打打字e屌你老母臭唓!!!!!!!!
但唔想乞人憎乃ueoed 算🌬

我唔打算出去㗎啦我坐依度你慢慢等你拍啦o陽uheeuheee丬陽開嘅呵呵
但唔知聽日又會唔會話凍真係一個月罷就覺得好悶

如果咁橋就ok肉酸了

有時唔係關但係個deueuhuueuedeodeuheeduu就會忍唔住...
唔知點解 不田自主忚咸 wuwuw 但唔關
拜個環境個氣氣整到咁先至怕 好怕依意嘢( ´ඉ_ඉ` )

好撚煩屌 屌 己u jeou jeou jeou你老母 屌你ode 完去eudiebinela好撚ddkeheudodoodeou!!!!!! stop lq局

仲要有limirOkie jeou你無撚嘢嘛個自己( ¯ᒡ̱¯ )同聞到麵 嘅氣味又會想吃仆街啊哥嚟

想yap尿片

屌好想唔oueuheiwoueuu咁多嘢euheoeuod搞但老係由佢~~~~~~~如果阻到就好

屌我等咗一分鐘陽記得撳sor我等唔至再咁... 好撚想

真我咁似似咩仲noj住嗰吓先佩服自己(⁎˃ᴗ˂⁎)

可以( ˃̶͈ ᴗ ˂̶͈ )♡

以為係甲由原來係自己條鏈==嘟撚死我好撚憎你啊屌但你qqq嗚😭😭😭😭😭

早d訓啦你

又聽到想靜吓又喊真1係好煩念在qq
喊到人頭都痛就唔甙咩心態？？？

唔敢同媽咪講生日快樂真係好好食㗎

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

吠你

大聲啲

咕喱啊 咕喱囉

你噏乜go

你無睇條片咩

沒有 沒有 沒有

個女人咁似你

on9半夜肚餓想煎蛋食 兩次都落得太多鹽

我咪扮佢囉啱先

扮cat girl 好過啦

食到背脊骨落啊飽晒

盡力都唔扮到

咁牙ken無你份了

佢扮gay呃catgirl賤男來